有無人訓唔著 一齊吹下水呀

訓唔著 最岩就係聽歌

瞓啦

唔好意思 借黎推一推
罷工文宣嚴重不足！！！！

【置頂】(行業共識已達) 正式宣佈 ！9/2-3 全港連續兩日罷工！！！

光復香港 時代革命

訓得著就唔會開po喇

訓喇巴打

我

想訓又訓唔到到

支持！！！ 2~3號見！！！！！

做乜訓唔着？有心事？

訓唔著呀

訓唔著都閉目養神好d

做咩唔訓呢？

做咩事？？

比女仔請食檸檬

Um 睇到啲唔應該知既野 好奇心下發掘到更多既野
睇完自己後悔

咁搵下一個啦

有咁易就好啦

一係唔好諗住先？ 試下揾其他野做下？

食得檸檬都好難追

人既腦真係好奇怪 愈唔想諗愈要諗

想要女

風箏消失於歎息橋 開開心心一起向它憑弔

呢位巴打睇嚟我哋有偈傾

很多東西畢竟控制不了 失散於繁囂
都多得一個你 當日跟我笑

細路我a0

幾歲

係真唔係呀

20
預知到未來都唔會有

做咩連連登仔都唔信
出到去又係個個都唔信我a0

20姐

20歲人大把世界啦

咁你有冇鍾意既人呀

瞓唔到呀！！！！！

唔好訓 一齊吹水

一齊享受新陳代謝減慢嘅樂趣

你唔明
無圈子係最大問題
依家邊有港女係無男朋友
無個啲一係極品
一係就極難溝

828 反送中metoo集會Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

好多日訓唔著了

個肝就黎加速衰老

有
但佢唔想拍
身邊亦多男仔朋友
覺得佢唔會睇得上我

咁早訓做咩

828就唔去啦
唔想嚇到班女

加速死亡既時間真係諗起都興奮

咁長命無意思

想當年我圈子都得女 都係舊登識到人拍拖呀

搵過個啦咁多驚冇咩

準備好肝唔惦未

唔想拍=唔想同你拍

減少黑眼圈呀

Sad

男人老狗怕黑眼圈

到時有口罩提供 唔洗驚wor!!!!

都係 早死早著好過

轉個頭搵到岩咪又拍 好多人都係咁

唔洗番工咩

一早爆左了

唔洗

我最驚佢唔鍾意我咋

點搵先成問題
本人都叫半個毒男
又唔想交友app
唔通興趣班？

都唔知點樣開口同佢講好

我知
所以我都自動收皮

好唔開心
無野講到出黎
淨係講到心口位痛到係咁拍都順唔到
可以點搞？

你毒嘅定義係點呀鍾意睇動漫？

其實係畢左業就好難識人，本身性格褶更加難

追風箏一對傻瓜☺️☺️

做咩唔訓呀

大膽啲，可能受呢😂

咁一齊吹水到寂寞夜深啦

試下出多啲街

點先算半個毒男呢？？

最近先開始出得多街
平時我摺開
只會得閒做下運動打機睇書個類

加上啲朋友圈都係男人多……
唉，手仔都未拖過

講多啲背景黎聽下

發生咩事？

好呀

想請佢睇戲但係食咗檸檬
佢仲要睇咗兩套戲兩次

歡迎

絲打樣衰加褶係唔會有人理
其實樣對男仔黎講係咪好重要……

本身太肥柒毒 識人都難

相信愛情童話

呢個時間，最岩就係食宵夜!!

20歲應該番緊學wor? 唔參加下啲咩學會？

好想食辣野

睇醫生啦

😍😍😍yeah 有回應
ching咁夜搞緊咩
我就啱啱睇完視點31 講催淚彈

你好

黎緊上HD 都仲未出過pool

係出面問佢攞IG識既
傾過一排計想請佢睇戲但係食咗檸檬

話唔重要都昆你既 最緊要順眼囉
樣衰咪打扮下化下妝
性格摺真係無計 性格好難改
但可以試下同人吹水改善下先

睇第二套囉

I know that feel bro

有心事訓唔著

不要再說了

25here 一齊成為大魔法師

Hd識下同學仔啦 唔洗擔心 好多人hd出pool

下個會更好，唔洗咁傷心

去食！食完會開心啲！

希望啦

Um 會唔會話約出黎食下飯 之後先睇戲會好啲呢？
同埋唔用請黎講

希望啦下 有啲驚自己會變到好摺

會肥呀 聽日先食

LongD

本性難移 毒撚扮外向好難嫁

我聽日再睇下點啦 希望可以做到最基本嘅同佢出街

test

D左幾耐？

有啲女仔性格較內向 如果一黎就話請睇戲會唔鍾意
你可以話 有套戲/餐廳好似唔錯wor 你得唔得閒 一齊試下？
如果唔得多幾次就自我收皮啦

1234~~~

軒軒
muah

只可以講男人樣衰真係唔洗諗出pool
利申：樣衰

我啱啱走咗一個禮拜。。

不過我都係睇收皮嗰條路近我

最近已經好努力擴闊圈子
但全部女都有男朋友

咁又唔會，睇下咩女姐...
利申A2，樣衰，矮

好撚攰啊

如果男人樣衰唔洗諗出pool,咁八兩金都唔會有老婆啦

live好正 好心酸

係呢度話自己樣衰既我通常都唔係幾信

男人有錢就出到pool啦 唔洗驚

早啲訓啦

咁你都唔係好樣衰姐
幾樣衰嘅女都鍾意靚仔架
唔係我降低要求
人地就會受

同埋你幾多歲？

拍咗兩次拖，對女嘅要求越來越高，但係覺得自己又配唔上，點算

聽到濕咗
我中意塵埃落定同春秋

呢個啱，性格都好重要，樣衰但幽默或者有魅力都出到嘅，我有啲friend係咁

其實唔好咁急搵女 寧缺勿濫呀
愛情要黎就順其自然會有

尼個係，一黎就話單獨睇戲好驚。有冇common friend?一開始一堆人一齊玩好似好d

咁人地都叫成功
我矮肥窮醜柒毒就曬
就係無人信我a0
啲人係咁話我樣唔差
我覺得似安慰緊我
無人肯講真名

性格 > 外表

好似好刺激

降低要求

唔會嘅，有d靚女同d靚仔拍過幾次拖就會覺得d靚仔好假㗎啦，自然就會開始鍾意d真心鍾意自己嘅男仔，即使佢唔靚仔
幾歲就唔講喇

做咩唔信
出面啲人都唔信

最鍾意呢首 同塵埃落定

完全冇 因為我喺出面問佢攞IG識

個種孤獨感唔係好多人會明
想有人塵世間陪伴自己

邊忽刺激

無錯 如果無就傾多排再約

你樣衰啲女就唔想理你，唔想理你就唔會知你性格

寂寞嘅高牆？

你咁講得即係唔樣衰la

咁真係唔少人樣唔錯都a0 真係性格出事
講野悶

可能人地之前段戀情有唔好經歷呢
例如我

有係有
但少囉
仲要我異性緣差

軒軒
出黎
同我出黎

有個friend,靚女，身材非常ok,性格認真，好就得人，非常獨立，但係A0

當有女既時候就話條女煩 但冇女既時候又會叫春
各睇各好

都係自己搵嘅姐，去多d公開場合咪得lor
一定搵到嘅

咁又點
啲女全部咁講
到我溝佢又全部縮
擺明唔講真心話
我想聽真心話多啲

咩女黎㗎

似係來搞事

樣衰講野幽默就係成為朋友好材料
靚仔唔識講野都大把女鍾意

利申：公認口才ok

望係咁望
唯有唔好咁摺

自信d會增加好多機會

全部都算熟架啦
至少經歷過唔少野
可能樣唔差但唔想同我拍

同埋連啲男都話我樣唔差
個個都咁假

我都算好無自信
俾人傷得太多
梗係覺得啲女一定會拒絕

男女審美觀都唔同

你將女當朋友咁 唔好諗溝佢先
拒絕咪識過第二個囉

開始有睡意早唞

我覺得耐左唔溝會自然fdzone
我唔信日久生情，佢一開唔鍾意就永遠都唔會鍾意

byebye

咁快

有機會再傾la 你都早啲休息啦

渣嫁

早唞

icic
近排都有意中人
忽冷忽熱...

想問下你地點樣問唔識嘅女仔攞ig電話之類

識耐啲再問
係街直接抄牌只for超級靚仔

點識耐d，如果淨係見過一次呢

唔係